要求12點撤例！！！！！！！！！

要求12點撤例

pushhhh

推

pushhh

pushhhhh

可唔可以10點半？？
12點驚無車返

林鄭今日十二點前必需回應

push arrrrr

雖然12點應該做唔到，因為唔係政府啲垃圾嘅office hour
我覺得都啱，set返個target

夠鐘 走得

pushhhhhhh

樓主都識玩過民陣
拎住103萬呢條同花順 又唔出

ahhhhhhh
要留人

其實好難留 個個聽日返工返學
加上又冇領袖 我諗12點前又會有一大班人走

好on9 個個坐得起過海的士返屋企？

留人 pushhhhh

ahhhhhhh

oshhhhh

行完返哂屋企啦

gogogogogog
要求12點撤例

留撚到12點, then?

仲係未學識幾年嚟嘅教訓 仲未知道抗爭要轉型

支持 起碼有個目的 知道自己幾時行下一步

大家加油呀

唔好再打消耗戰了 雨革反映左時間越耐 示威者越辛苦

革命唔留血有咩用？

Push

政府而家話唔理喎

要有目標

根本遊行前就應該要set返個target因為好多人去到政總之後都唔知做乜尻

唔洗擔心，有ot計
過咗1點有的士津貼

有冇人會過夜

政府回應遊行
＊＊＊＊＊＊
就今日（六月九日）有關《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》的遊行，政府發言人作出以下回應：

作為一個自由、開放和多元的社會，我們認同並尊重市民對廣泛議題有不同的意見。今日的遊行正正是香港市民在《基本法》和《香港人權法案條例》所賦予的權利範圍內行使言論自由的一個例子。在作此回應時，我們留意到除了一些阻塞交通情況外，今日參加遊行的人數雖然很多，卻大致上和平有序。一如以往，警察在此公眾活動舉行之前和期間提供了所需的協助，並對違法者採取果斷的行動。

政府已多次詳細解釋提出這項《條例草案》的原因。根據過去數星期的經驗，相關官員的親身解說有助消除這些誤解，因此政府會繼續接觸各方及聆聽，透過冷靜和理性的討論，釋除這些疑慮。

;

問邊個拎？

有人上到網既麻煩叫人去海富支援呀

夏愨道
不散
迫林奠出黎回應!!